無知一問，今次人權法制裁內容係點？

除咗唔出美國簽證，凍結在美資產
包唔包magnitsky act?

如果包magnisky act，所有用美元交通，結算嘅金融機構都唔可以同被制裁者有任何交易處理

咁如果條友本身供緊樓會點？即call loan?